---
date: 2020-04-15
layout: post-en
permalink: "/g/83/"
---
## The so-called corona generation seems to have especially warm family relationships, assumed to stem from living so closely together during the lockdowns in 2020

{% prevButton page collections %}
![](83-corona-generation.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Den såkaldte corona-generation ser ud til at have særligt varme familierelationer, som formodes at stamme fra det tætte samvær under nedlukningerne i 2020*
